buka anaconda prompt
masuk ke venv, scripts, activate.bat
masuk ke folder projective-flaskdash: python manage.py runserver

buka command prompt
masuk ke folder app\static\src, npm start

buka chrome: localhost:5000

souce code: masuk ke app\static\src

